女朋友性慾好大 你問我答

你條女係你只右手?

你女朋友遲啲進化到想吉你既話點算

係女既話一呼百應

樣衰就唔可以性慾大咩

一定唔比佢吉先 反感

唔係

冇講過

點大法?? 玩過啲咩???

屌完仲捉住我條撚 話唔滿足 一日要兩次 兩次都屌好耐

蛋 假鳩 野外露出 屋企人隔離訓教都照屌

身材點？

無圖點討論？

純文字討論？

肉肉地 唔肥
上圍38c
個樣可愛

係呀

38c

肥妹

38都真係幾肥
仲要得c

差唔多到D

38C
你女朋友過唔過百kg

你女朋友幾多歲呀？

一般 我覺得唔太肥 肉肉地

60kg 都冇 佢係女仔方面算高 有170cm

38c仲唔肥????##
我係絲 我34都厭自己肥啦好無

18

佢比較高 所以唔太肥

問返正常野

咁佢要求同你玩過咩

38C

How much?

好一般 係咁叫我滿足佢

肥撚到 邊有咁肥我屌

冇圖點討論？

你起碼上網搵張身材差唔多既圖先
如果唔係我只會諗起死肥婆

38C 坦克車咁撚樣
你真識食 美極撚

巴打我女朋友都係咁啊
試過三日內同佢做咗十幾次
做到條j麻木哂冇哂感覺

bbw

big and beautiful woman

我唔介意！

38c 坦克車呀屌

一日最多試過同條女做三次，仲要係4個鐘以內三次

遲下讓個名俾你

38一定肥婆一係個背厚過男人

清識食，珍禽異獸都放入口。
小心梗親

38C, 60KG都冇, 170CM高

咩生物有咁奇怪比例?

樓主吊緊肥西，完

識屌一定屌肥閪
不過巴打 38c ....
你真識食

都唔知係唔係亂吹既

仲要得38c d波都冇
背厚細波 好似係

臭屁大魔王到此一遊

無圖你話你女朋友係成龍都得

強到咩程度會唔會行行下街去爆房

我都係
遲啲再大個啲我驚捱唔住
巴打你同佢同居？

淨係想像都嚇到縮

只你老母爛臭閪

互射左幾多次

唔明有咩問題
成班青頭大驚小怪

FF post

上圍38 ， 得C cup
仲唔係肥婆係乜撚野？？

上圍都38， 腰都起碼30

屎忽唔洗講啦

咁都係得 60kg....

邊有可能38c 60kg都冇
樓主用咩制式計

好難頂個喎
巴打能力頂唔頂到

一日要得2次就叫多?

只你老母大陸仔

無圖你話40J都得架啦

Btw 你地互射左幾次

咁撚砌得仲想點

有無屌完追撚含先

肥撚到呢

日日屌兩次死肥婆樓主你都唔話得架喇

等我留個名先

做性奴真慘

屌坦克喺咩感覺

有無巴打有類似情況？

利申成日比人插

用左幾多支美極

咪係
樓主鳩up

南無喝囉怛那哆囉夜耶．南無阿唎耶，婆盧羯帝爍缽囉耶．菩提薩埵婆耶．摩訶薩埵婆耶．摩訶迦盧尼迦耶．唵，薩皤囉罰曳．數怛那怛寫．南無悉吉慄埵伊蒙阿唎耶．婆盧吉帝室佛囉愣馱婆．南無那囉謹墀．醯利摩訶，皤哆沙咩． 薩婆阿他豆輸朋，阿逝孕，薩婆薩哆那摩婆薩哆，那摩婆伽，摩罰特豆．怛姪他．唵，阿婆盧醯．盧迦帝．迦羅帝．夷醯唎．摩訶菩提薩埵，薩婆薩婆．摩囉摩囉，摩醯摩醯唎馱孕．俱盧俱盧羯蒙．度盧度盧罰闍耶帝．摩訶罰闍耶帝．陀囉陀囉．地唎尼．室佛囉耶，遮囉遮囉．摩麼罰摩囉．穆帝隸．伊醯伊醯．室那室那．阿囉參佛囉舍利．罰沙罰參．佛囉舍耶．呼嚧呼嚧摩囉．呼嚧呼嚧醯利．娑囉娑囉，悉唎悉唎．蘇嚧蘇嚧． 菩提夜菩提夜．菩馱夜菩馱夜．彌帝唎夜．那囉謹墀．地利瑟尼那．波夜摩那．娑婆訶．悉陀夜．娑婆訶．摩訶悉陀夜．娑婆訶．悉陀喻藝．室皤囉耶．娑婆訶．那囉謹墀．娑婆訶．摩囉那囉．娑婆訶．悉囉僧阿穆佉耶，娑婆訶．娑婆摩訶阿悉陀夜．娑婆訶． 者吉囉阿悉陀夜．娑婆訶．波陀摩羯悉陀夜．娑婆訶．那囉謹墀皤伽囉耶．娑婆訶．摩婆利勝羯囉夜．娑婆訶．南無喝囉怛那哆囉夜耶，南無阿唎耶．婆嚧吉帝．爍皤囉夜．娑婆訶．唵，悉殿都．漫多囉．跋陀耶，娑婆訶．